如果林鄭大左肚放產假，邊個管理香港?

????

政務司囉

仲有得生?

如果

傻豬黎既 佢都更左年期

屌你依家d小學雞真係

樓主想點？好不安